支共下一步一定搞鳩班警犬

紅色支共滲透警犬

時機成熟必取代

仲要比位人入

然後香港人恥笑
支共成功

冇話恥唔恥笑

只可以講事在必行

支共處事手法一定是咁